冷靜各位，唔好比憤怒蒙蔽，627元朗要唸清楚，627元朗要唸清楚，627元朗要唸清楚

其實唔係唔可以不過要小心
元朗可以去但唔可以深入！同要627搞！好老實講有幾多個人真係準備好有兄弟比人斬？我睇完重慶大廈斬人post，touch wood講我接受唔到有兄弟有類似情況。以下係我覺得唔應該深入既原因。
第一 唔深入已經有威脅效果，就好似美國得閒都係係中國對出遊兩遊唔係次次都要打到入去。
第二 佢地做野要錢，再亂來只會令政治更加入死局，佢地冇可能次次咁有聚集力量
第三 人民vs人民就係共狗想要既野，削弱我地放緩警犬壓力，唔好比人帶風向，同扮濕9才子都叫人搞d牛屎佬好可疑
第四 d牛屎佬在明我地左暗，慢慢來都冇問題，反而香港democracy唔可以遲
所以我地應該係元朗繼續表達我地5大訴求同屌9黑警失，而唔係攻入人地地頭！
而我地集會地點最好係警局"周圍"，個場地可能可以減牛屎佬50%攻，地點元朗的話元朗巴又有得出，
最後請大家小心比1毛帶風向，冷靜唸清楚，
請大家小心比1毛帶風向，冷靜唸清楚
請大家小心比1毛帶風向，冷靜唸清楚
我都火到訓唔到，但我真係唔想你地因為呢d野受傷
唔好比憤怒蒙蔽，但可以憤怒作為動力！

幫推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

*同今日扮濕9才子都叫人搞d牛屎佬個post好可疑

627

聚集係元朗市區先

係727

仆街太多野講，打撚錯哂

724 有飛無飛都好 大球場見

屌開過個post先

727深入既我諗屠村先光復到

推

鄉黑明顯係挑釁示威既人
我地出手就中哂中共既計

但報仇既野唔可以唔做
一味逃避 就只會助長敵人既氣焰
到下次和理非會合就自然會多人怕少左人幫手

老實講 我未諗到627應該做咩行動先係最好
但係我相信呢一日
係一場偏向於重拾士氣之戰
多過純粹報仇既意氣之事

跟左樓主打627

有人同我一齊on9左

一年後先搞

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

對個班垃圾生蕃嚟講 出刀好基本 佢地亦唔怕出事有案底乜乜柒柒同事黑警會包庇 大家要入記住記住記住一定要full gear 包埋手手腳腳

唔係咁架係727呀